如果真係要嫁人，我會揀D死左老母0既男仔囉

有個男仔話想以結婚為前提同我拍拖
但係佢阿媽好煩膠
同埋佢又成日提住佢阿媽
話結左婚一定要同佢阿媽住...點點點
做新抱一定要每星期幫佢阿媽按摩...點點點

佢話: 我都係想同你結婚為前提拍拖..先咁緊張

我話: 如果真係要嫁人，我會揀D死左老母0既男仔囉

痴撚線港女

你條仔都係咁諗
你老母死左會好D囉

我同意
利申 自己知自己老母好煩
自己都頂唔順
如何要求個老婆頂得順

Cls

其實我幾認同樓主
啲老豆老母真係好撚煩
對外人乜都睇唔順眼

利申毒撚大魔法師

幫我

揀個正常D, man D唔裙腳既咪得,
所謂婆媳問題, 老老豆豆, 從來都係個男人鎮唔住頭家先咁煩

同老母該講：呢條女我揀既, 咭佢即係咭我, 邊個都冇面比, 想我第日多D返泥飲湯, 帶孫比你玩, 你同我做戲都要扮FD, 和和氣氣, 我唔理邊固搞事, 總之嘈親入你數, 完。

同老婆讓該講：我老母生我既, 咭佢即係咭我, 邊個都冇面比, 唔想第時日日返去飲湯, 日日帶孫比佢玩, 你同我做戲都要扮FD, 和和氣氣, 我唔理邊固搞事, 總之嘈親入你數, 完。

利申：裙腳老婆奴。

外母先煩

返香討啦屌

你寧願溝到女定死老母？

嫁比我

揀me

如果個阿媽話唔同個仔住咁咪得

支那人 ？

Why not both

你有呀媽生我無呀媽生咩
要我同你呀媽按摩 咁我呀媽呢?
揀個死左老母既very good

sing!

如果真係要嫁人我會想等自己老母死左先